知更鳥巴同lorraineC而家點？

之前話佢哋失左蹤 又係連登打埋曬啲奇怪野 佢哋而家點？有冇人知？

Push

拉 迷信狗